如果義士冇錢食飯 歡迎嚟錫克廟 有免費三餐食

只要你唔嫌棄 一日三餐都係素咖哩配naan 同masala tea就ok 完全免費 不問來由
地址：香港島灣仔皇后大道東371號
唔知可以做啲咩

多謝你地
光復香港 時代革命

I love you

錫克廟餐真心好食

推俾有需要手足睇

聽晚過來食

推
UST南亞仔
多謝你哋！

推， 多謝南亞義士

推

南亞仔加油

真。香港人

多謝南亞巴
利申：發夢窮撚

respect

唔洗
We are Hongkongers

南亞仔

I love you too

We connect

難亞囝

Thx

再推

有無得捐款支持？

u connected

歡迎

推，感謝

以前屌過你南亞狗 我認我錯

多謝多謝

南亞仔真香港人

錫克教好波

唔洗

我覺得唔會夠膽入去

兔兔都加油

[運動正名] 不如我地叫呢塲運動做「光復香港」

多謝有心人

唔係尖沙咀

南亞巴

去錫克廟有冇咩禁忌/禮儀？

我冇野講

前線先係

有愛幫推
光復香港
時代革命

入去最好自備頭巾包頭，一嚟衛生啲，一嚟頭巾未必夠派

歡迎嚟食

多謝你地

就憑你呢個心意 我會去食亦都會照比錢！
雖然窮 但係仲有能力時我要負返應有既責任

樓主堅好人

多謝

就咁行入去就得？

Naan 好撚正 就咁食都好香

一早connect 咗啦

Metoo

推 多謝

我愛南亞仔

push

Push

琴日去地攤買黑tee個南亞人都話唔駛錢 好有愛

咖哩+naan真係好好食

幫推

推推

接受捐錢 不過我地唔缺 請幫助更有需要人士或組織

Ust南亞仔

Sor我唔配食 推俾配食既人睇

好奇問下
拜完搓左舊泥比我，究竟係咩黎

樓主超級好

屌你老母死南亞仔
好撚感動呀多謝你

psih

光復香港 時代革命

respect!

南亞仔最近d post 正皮多過負皮

多謝你，希望你可以叫朋友們見到有陌生人主動招呼佢地

小事啦 根本冇放喺心入面

經過會上黎幫襯支持

點解

你偷偷地課啲雞肉比佢地

Thx ust南亞仔

得閒過嚟幫襯

唔好帶煙酒肉入去

UST南亞巴

揾日過嚟食

Agger

多謝南亞仔

Naan好撚好食

未食過，試下

Thank u!!

多謝你

好好呀南亞巴打

南亞仔有冇見到數簿pist? 點睇？

有閒錢就捐去更有需要嘅組織或人

多謝你！推

俾著我都唔敢啦 驚入面啲人唔知點睇

喺 包頭我地會幫你 洗腳我地有地方

南亞仔我愛你

感謝

樓主好人一生平安

互相幫推
共產黨萬歲

又比你條南亞仔贏左 好感動

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

推南亞仔ho ball

我冇放心上

邊個屌過UST南亞仔ge同我出黎認錯

Love you too

尖沙咀清真寺都有

Welcome 不同種族的, 維園犀利哥以前也常去

想試
食完有無得捐錢

經過入嚟食飯當支持下，但食得人嘅野都好應該付出返合理嘅金額

lets say 食一次捐返100 咁ok 嗎？

有剩當資助其他義士食飯

咩係naan

this is the hongkong that we used to be diversity with love

巴打好人有好報!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

南亞撚！
以前屌撚柒過你
請接受我的叩頭

呢個一定要推

極感動

比所謂嘅香港人更香港人南亞巴好波

唔係裝修緊咩
平時成日經過

幫推
多謝南亞仔
好人一世平安

支持你

愛你

南亞！

之前跟學校參觀食過，好撚辣
利申10小辣

多謝南亞巴

好人一生平安

南亞人也是香港人

差仔，thx

我

UST南亞仔

巴打 係咪 Nepali

怪錯南亞人

多謝你😭

推爆

南亞仔有無唔過海既推介

後生既 唔好覺得醜怪
我地好希望你過去食

同埋你地真係好型 好勇敢

多謝你中學細佬妹記住冇錢唔怕開聲，隔離左右一定有人會幫你地

naan

我愛南亞仔 btw應該發夢見到你

Thank you brother

好人一世平安，謝樓主

無分國界，無分種族
全球自由戰士站起來

佢地靠少少收入
都肯免費

耶撚去唔去得？

多謝! 再push!

利申：發夢窮L

老衲買幾斤叉燒入嚟請大家食

我發夢見到個好高大有gear 既南亞係前線附近

好有愛

naan好好食

多謝有心人

多謝 真香港人

Ust巴係咪都係睇到個post 好心痛

南亞仔巴打

無錢搭車出去..

pish

其實我地好多都識廣東話

推呀！

呢d就係真香港人同新腥肛人嘅分別
我無嘢講

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

再衝擊已經冇用,只有三罷先係出路

謝謝你們

冇人會care la

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

係

謝師兄
推比前線！！

香港感激有你

好感動
希望有需要嘅義士唔好怕醜
你地付出好多 絕對值得

推 多謝你

推，義士唔好怕醜，你地為香港付出左好多

Pish

Masala tea

你唔會介意我歧視你啲同鄉架可？

一定要除鞋先入得?
如果除鞋借廁所是咪會成腳尿?

我黎比錢食..支持樓主...支持抗爭者

平時可唔可以去食？一直好想入去試下

多謝你 i love you

巴打介唔介意呢幾日係個到企下，教下我地d禮貌個d，始終唔係太多人熟悉呢個教
=============
光復香港 時代革命

感謝巴打，為免失禮，問多少少
請問

開放幾點至幾點
三餐大概幾點
邊度買頭巾
他朝有日發夢走唔到有冇得入去借個洗手間之類
除左煙同肉唔帶唔食外，入去前洗手腳包頭巾外，仲有冇咩禮節要留意? 有冇咩禮拜的動作要學定

咩都唔識唔好意思

堅。香港人

小心比狗逗，到時加杯凍撚水比佢哋嘆

可唔可以自己帶私家碗/碟黎食?

想黎....但車費....

推俾有需要嘅巴絲睇

港島

Masala tea飲得多會硬

支持真香港人

感謝你地

多謝UST南亞巴

貴會有捐款戶口嗎？

樓主係南亞之光！！推

8.5 全民三罷

我都想

多謝你 同根生

PUSH

唔食但支持

入去就有得食？

真係唔掂就留個tg 我盡幫

又係你

冇搶嘢
冇咩心情玩膠

唔好打「推」
打「8月5齊罷工」

好感動

we connect

我想食但唔需要免費餐，可唔可以捐錢先食?

我真係要嚟食
已經用咗過萬蚊了
趁暑假要搵多啲錢了

估唔到，最有情有義嘅係南亞兄弟，大埔墟都有南亞d真兄弟幫手守

Thank you

我去食下先

其實你同鄉係點睇抗爭者

食完有無得donate,
以前窮L去旅行，住過食過錫克廟，想報答你地

加油啊南亞仔

諗番起以前樓主個個post都勁多負皮
BTW I love you

有冇分店ga

sorry借個位
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

南亞手足

我只可以講 入面應該唔係Napoli Hindi nor Punjabi 因為冇朋友睇得明

好好休息，世界係我哋的

但係過海都好貴wo

終於出現
我無mon post
但之前葉虎單野發現到嘅文字，識唔識解讀？

有其他嘢要幫手可以開聲呀，連登有愛

We connect

光復香港

時代革命

借位
請幫手report page, 內含義士資料

感謝手足

Sikh唔係Hindu 之一？

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

好多謝你

有洋蔥

多謝你 i love u 巴打

Salute!

咁誇張 anyway thx

多謝你
好有愛

錫克=正氣
蛔=鼠竊狗偷

唔同架

會唔會見到你，可唔可以相認，然後握下手，一齊吹下水

多謝！

有愛

I love u 3000

多謝推

頭巾應該點包？

組織真南亞佬搞支那個雞屎忽
印度緬甸支那都唔夠膽還擊
只要一有戰爭 支那就會內戰分裂
所以平時對外只有嘴炮嚇鬼 實質維穩都冇晒錢 解放軍最叻摺被

今鋪真係鼻酸酸

推love you

可以點買到你地買裝都好貴架 社畜表示窮到只剩下錢

香港人

8月5齊罷工

南亞仔幾時帶南亞兵反攻牛屎佬同黑警

包頭的錫克教好過印度教伊斯蘭教

請問南亞仔你Daddy英文名是咪RI字頭？

南亞B

收皮啦屌你老母

多謝你地 聽日過來食

推啊

正

naan好好食
多謝南亞巴

唔洗啦

咁又唔好一竹篙打一船人

多謝你，真香港人

樓主真係好大量
枉以前大家仲係咁屌你

lm

樓豬好人一世平安

女仔千奇唔好去食
呢條南亞仔可能會落迷姦藥
小心

推俾有需要嘅睇！

真 · 香港人
多謝你哋

P

可以捐 不過我地唔缺 幫咗更需要人士或組織先

我發夢嗰個 矮過我有gear 應該唔係同一個

推到比多d義士睇到

推呀 連登有愛

南亞仔你啲同鄉其實點睇呢單嘢

南亞仔love you

有冇得捐錢比某d餐廳或者人，整d飯盒比有需要既義士

元朗果日都有南亞仔送免費嘢飲
真香港人

正評先

多謝你好人一生平安

掛住發夢真係無翻pt咁淨，屋企人因為政見斷我零用，唉，每日用啲銀仔食2餐m記過活過

唔再笑你!respect

咩人都可以去？

南亞囝真心好脾氣
有睇開佢啲飲食po

Thx 巴打心意 不過而家我地錢足夠

naan 好人一生平安呀
睇完樓主兩個月以前嘅舊post留言笑咗出聲 好對唔住

大和解

Ust南亞b

咪能再叫南亞狗了，見一個屌一個

感謝巴打

雖然本身冇宗教信仰，不過我諗你既神會支持你同保佑你。宗教都應該係令人向善。多謝你，好人一世平安！

搞到好想試下添🙈

多謝你地呀

Lm

可唔可以叫同鄉唔好做刀手

好食wor

都有開 只不過得一小部分

多謝你地
不過講真係飛機食過印度素食餐
好難食

南亞仔 小妹想比你屌

想支持商舖

大家咁話

多謝爸打
除左咁我地有無其他方法 例如眾籌

推
好人有好報

你係咪癲左😅

宗教都係導人向善

咁飲多兩杯masala tea

屌 睇到眼濕濕
人不在港唔知可以點做
可否課金支援你供餐？

你哋個宗教接唔接受捐款？

推比有需要既人知

多謝收留庇護義士

係附近番工，明天黎參觀下

其實都有賣港賊

Love you 3000

光復香港，時代革命

thanks!!

以前睇錯你喺度曬命食乜好食咁
而家對你改觀

我Punjabi

下次黎食先

係，你地發夢肚餓冇錢開飯或有其他需要時如果見到個樣大你地一截，單拖嘅四眼毒撚就試下開聲問，有可能係我嚟，保證一定會幫你地

罷工係和理非既極至 有目標既勇武先係真勇武

UST南亞仔
多謝你哋！

諗起之前成班連登仔屌人蝻亞狗屌到仆街，依家

上面有人推清真寺

I love you 3000

Remember to donate if you can!!

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

Sat sri aka

我一定幫

真係唔掂就留個tg 盡幫

中女想問點可以幫拖？？科水？可以點科？

義士前途ga 犧牲不會忘記，一定要成立基金救佢地

明明佢乜都無做過 成日畀人話講咁多次都悶啦

有冇錫克劍送

多謝你❤

感激你

多謝你！

ust南亞仔叫你d同鄉咪攪香港人（之前傳佢地收錢做刀手，應該假，但係你地無人出聲澄清番）

祝你生意興隆，驚你俾狗搞

可唔可以去重慶大廈吹雞

love you

我多數扶老攜幼點發夢

聽落好好味
等大鑊全勝之後入黎捐錢體驗下得唔得

香港人都要

一大香港人

食緊飯睇到呢個post，唔知點解係度流眼淚諗起最近比人捉左，什至犧牲左寶貴性命既義士。好想大家有一日光復後一齊不分種族，年輕，生死一齊同枱食一餐飯

玩撚夠未，我屌你老母

當然可以

Thanks everyone

up

推！

多謝你
好人有好報

請受小弟一拜

你係錫克教徒? 想入教

多謝你啊！
但長期抗爭，可以考慮飯票義賣

Thx but

南亞仔好波

是但啦 我見到幾個應該你同鄕 嗰下好想衝過去講聲多謝

當然唔係

多謝UST南亞仔

Thank you for your kind sharing!!!
真香港人！👍🏻👍🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

唔好啦

i love you 3000

多謝爸打

仲好 儲多啲火搵狗出火

多謝 my friend

以德報怨，巴打你心胸開闊，請受小弟一拜
你比好多香港人更香港人

雨花齋免費素食都得
完全免費
元朗大棠路大旗嶺745號村屋
油塘四山街4號華輝工業大廈一樓B室
火炭黄竹洋街1號裕昌中心16字樓A座

香港有愛

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

如果有既就叫佢唔好再做刀手，如果無既出聲澄清返

你喺屋企點去廁所

入到去有咩禮儀要注意？正常要幾點去先有得食？

對坑暴政，不分宗教

早兩年朋友講上一代嘅「獅子山精神」已經消失咗⋯⋯

前日再同同一個朋友食飯，我話近日事件令消失咗嘅獅子山精神慢慢出返嚟......佢都認同！

多謝各位，唔理種族階層，只要真心為香港好，當香港係家嘅，你地都係香港人，各位香港人加油

利申：香港80後，都唔算真正獅子山精神年代

WE CONNECT

多謝你。香港人互相幫忙

寶善老師既 感恩素食餐廳 提供免費素食, 請留意餐廳開放時間有啲日子係唔開， 如果以後有機會嘅食完就去做下義工喇。

土瓜灣馬坑涌道2C號寶光大廈地下

光復香港！

不如我地每區揾d良心餐廳
大家比定錢
有細路冇食飯去食就得？

想含南亞仔條撚

屌你，on9對話，笑左

有冇得見你真人？想幫你含

樓豬 下次見到你比我啜淡攬下ok？

錫克廟有無武術班 可唔可以教義士武術

元朗小心

日日都可以

大家都係手足

有無辦法可以捐獻比你地

多謝巴打

屌你老母

以後唔笑南亞人啦

利申：以前都無咩點笑

南亞仔有冇遊行

多謝🙏

其實我見D人入去之前
掂一下門口個地下係咩意思
我成日唔敢踩果個位

推比有需要既義士睇

嗰度素食

多謝校友

好好食

多謝你啊南亞巴

中女+1都好想請細佬妹食飯

屌你老母 打撚死埋你老豆

正呀 好多南亞撚

其他人唔知，對於我個人黎講
因為你，南亞裔在我心中變得很窩心

全港得一間

thanks

好建議，我身邊好多人唔夠勇敢同勇氣，但有錢，幾千幾萬好多行街都掉咗

南亞仔 入去前/後有無d咩禮儀野要注意？

係...食出前一丁加隻蛋重平

Ust南亞仔好波

Push
好人一生平安

南亞仔真香港人！

南亞BB

要唔要做啲咩儀式/包頭入？

愛你真係有需要嘅巴絲唔好怕羞

冇肉食冇力光復

南亞裔好波
好有愛呀！！

香港人

多謝你南亞bro ，好人好事，一生平安

有人性過黑警

Push香港人多謝你

入門口用邊隻手摸左邊個石級?

Btw兩次發夢都見過一個南亞仔
自己一個 高高地 幾型 企得幾前
唔知係咪你

黑暗之中會見到人性嘅光輝

大圍肚餓既揾我 只限學生哥

患難見真情

多謝樓主 真香港人
btw女仔入唔入得？有啲咩特別禮儀

Stop make stupid people famous 呀巴打
Block柒條白卡仔咪撚理佢

Btw 感謝你
香港人無分膚色 We are Hong Kong

有冇捐獻箱
想擺返底少少

9-7
一樣
廟方會提供
可以
其實冇咩特別

請大家想捐錢支援既親身上前線行，見到有裝年青人問句你個盾牌，面罩，豬嘴幾錢，之後話比錢同佢買，比錢之後就話送比佢咪得

成個過程講左信字，分別係你信落場持盾既年青人多d?定後排坐冷氣房既泛民左膠，攞你d錢大魚大肉多d?

你面對面捐錢，捐既除左錢之外，仲有一分交流一分尊重

前線年青人需要香港人落場捐錢資助GEAR

記得跟規矩守禮節

熱撚茶

有無話乜野時間?

push!!!!!

可以

我都會請義士食飯,有緣相見既話

男人老狗又會改名做小妹咁得意嘅

推 希望有需要既人見到

兩個月前UST南亞仔開親post都比人屌老母
兩個月後竟然開個post都有幾千like、有啲唔慣
Btw we connect

要睇丫！

中央大力支持政府！ ！ 我地就輸 香港人仲知唔知丫！

東方神秘力量

好人一世平安

啲嘢係免費提供， 咁會唔會擔心有一日， 錫克廟 運作會有困難?

因為好多嘢都要錢!

以前連登仔仲成日屌南亞人 sorry

Push
(開始有啲懷疑我識你真人 )

我冇嘢講

感激

到時現場會幫你

真主有愛

題外話，希望其他餐廳效法

餅～撚～多謝朋友

良心餐廳
永久Support

好撚好食

我
對唔住

素咖哩配naan

歡唔歡迎俾錢食？

We connect 對唔住以前屌過你

南亞仔以前怪錯左你

南亞仔

我為之前笑過你串過你予以最強烈既道歉

點分義士？點對付混水摸魚？

多謝你呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

南亞仔出現了

時代革命不分年齡出身，就算年紀大的，種族不同，只要相信自由、擁抱自由，你就是新時代。

支持

可唔可以加多一樣，共產黨支持者禁止進入錫克廟?
因為佢哋侵犯宗教自由， 喺度搞無神論

謝謝

大家記得 mark 低自己食咗幾多餐
他日有能力就去比返錢人
我地係香港人
香港萬歲

有免費午餐?

Ust南亞都大和解了

如果想捐野食 可以去邊度放低？
私器公用 幫得幾多得幾多

袋住煙仔ok嗎？

印度
香港民族之一

重光後，得閒去參觀下

點樣可以貢獻 錫克廟?
白白食咗免費午餐又好似唔係幾好意思!

從來未去過
有咩要注意？
比錢入去食得唔得？

請問要點打扮以表示尊重？
多謝南亞香港人

推 高質香港人

今日見到咁多義士冇錢食飯post
都諗起 貴廟因爲之前睇viutv KB主持個節目介紹過

又係UST南亞仔

女仔入唔入到黎？（純粹幫絲打問）

一大學生

南亞義士

大大力推

有冇得網上課金俾佢

我無野講

咁樣暴露左，警會成日𥄫住><

係 錫克教徒都有個做狗 仲要係白衫添

好過好多香港人啦你地

We are Hongkongers

多謝南亞仔巴打, 我搵到之前有FB post 介紹過
俾大家參考下：

有機會會去參觀

可唔唔以捐錢架？
咩途徑？

入屋叫人 入廟拜神
大家入到去記得要尊重人哋嘅規矩

最後老套都要講句
義士們！辛苦你哋！加油

各位義士 有需要就要出聲
我相信好多香港人會幫你地
需要錢或者食物 住宿
醫療等等

搵日去食順便課多謝你

Most support

輕輕一推
希望更多戰友得到幫助

當然可以 不過我地夠錢

咩時間嚟食先啱？

love you too

冇

唔得
我地唔係蝗蟲

南亞仔we connect again and again

We love you

拎黑警來比

推。感謝南亞巴

感動

關係好微妙

巴打好波，支持

多謝，我們的南亞兄弟！

對唔住南亞仔
之前仲成日屌柒你

去開先啦 冇謂特登去

雖然餵狗
但多數你地心意

對不起 手殘按錯負皮

多謝哂
不過唔好介意我咁問，真係想知對於白衣黑幫入面有好多南亞人，你地同鄉之間會唔會有咩大感覺定已經習以為常？

唔識

可否課金等義士唔好餐餐素咖哩，加D肉都好呀。

推比有需要的人
南亞巴多謝你地 係動盪時間作出付出

勁呀
支持

有無識得同鄉真係走黎？
多數咩立場

走出黎示威

其實錫克廟啲錢點嚟?
有冇得捐錢俾你地

謝分享

藍絲page出poll 問有關公務員集會
投爆佢！！

仲有咩需要可以出聲架

食過 好食

雖然你好有心，但會唔會引左班狗去點相架

我地會幫你 其實你遮到頭髮就ok

Push and thanks

印度一定會抽水

想幫你奶春袋

要問爸爸

We connect ust南亞仔

我爸爸係華人

love you!

weconnect

要課金支持你繼續幫小朋友！

巴打

走啦 咪搞事

請受小女子一拜
南亞we connect

多謝你哋！
香港有你地真係好溫暖！
#搵日過嚟食
#我愛咖喱
#push

好感激

識唔識個啲斯里蘭卡字

會吾會搵到吾同既真•教會可以幫手派飯呀？

大家都係香港人，好感人
多謝你哋

巴打我無需要
但我可唔可以黎食一餐
然後資助下錫克廟但你地可以支援更多義士？
或者有無途徑課金比你地？

多數支持示威者

假如真的有巴C打要解決飯餐即管開聲，幇到一定幇，同理心，my friend

唔知 不過推

樓主

好似好正
可唔可以畀錢食？

想問系咪隨時去都有得食..

Proud of you, 香港人！

之前話請南亞刀手開片
你地有無討論依件事

推！！！係愛啊

多謝你我已經身無分文，淨翻67蚊係户口
枉我仲笑你成日食飽飽就打劫金鋪對唔住啊

多謝你阿南亞仔！

有冇叫你啲同鄉唔好為錢去打示威者

感激你地心水咁清

真係要食飽啊
唔好淨係食餅 或者淨係食個包就一餐
冇益咖
冇錢一定要出聲
我地一定會幫你！！！！
加油加油！！！

聽講見到你係華人去討食
會用泯屎果隻手莊飯比你食

多謝南亞同志we connect

Btw想問下南亞仔收唔收留可能走唔到嘅小朋友？問定好啲,對應突發情況
#南亞仔係我偶像

愛你
會過黎幫襯支持下

多謝你哋

番工放飯想黎試下 會唔會唔係咁好

繼續Push！
諗到都想食了

Up

感謝你樓主！！！真。香港人其實係一種信念來，同種族無關，班黑警我一早無當佢地係自己友，全部都係中國走狗來

感激不盡，真香港人。

葉虎武器車上數簿譯左部份，希望有南亞有網絡同傳媒既人有幫助

巴打睇睇

老老實實身邊唔少朋友義士買裝備都買到窮

推
多謝你地

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

真係好感動
真。香港人 愛你哋

熟撚茶

中橡膠子彈都好辛苦
隻腳會好痛

真係冇改錯名

加油

好人好店

我地錫克教徒唔會亦唔洗

9-7不間斷 直到派完

masala tea

Thank you so much. you are a real hongkonger my dear friend.

大西北有冇呀

我係佛教徒，見到你咁有心突然之間好想轉教

其實有無地方可定期做義餐，有個地方可聚在一起
派飯俾有需要的人的，一齊食餐飯傾下計
傾下大家想再去邊行山點行法

免費就算啦

係咪直接過嚟就有得食

想請問下 幾點開飯

有咩需要出聲

I love you 3000!!!!

咖哩好食雖然個次入去唔知頭唔知路 行黎行去揾飯食但都有好多南亞人好友善幫我同我朋友記得要食晒啲飯餸同埋絲打唔好著短褲短裙去 尊重返人地宗教 多謝南亞朋友

呢d咪公民質素囉
大陸佬有錢都會再貪多d

香港配唔起你
多謝你

絲打入唔入得㗎

喊死人

要其他巴打幫手

元朗老人院有長者吸入

咖哩

推，無需要就去睇下可以捐幾多支持下

患難見真情，大家都係真香港人

that helps

唔好理佢，唔好唔開心，真香港人一定會當你係香港人

南亞仔幾時去政府庫房食大茶飯

可以 不過我地唔缺

荔枝角有個法鼓山，可免費食過堂飯。
如果不嫌棄飯堂食飯係禁語，以及男女分兩邊坐，可以去吃素菜，也有多士豆漿輕食可選。
猜測是午間開，但不確定幾點。

法鼓山香港道場九龍會址
地址：長沙灣永康街23-27號茘枝角安泰工業大廈 b座2樓

接受 不過唔缺錢

推

nann好好食

係咪之前KB介紹過？

真心想課俾你地助義士3 餐， 個人覺得d狗就算知都唔敢攪你地，因會再開戰線。

絲打入唔入得

推俾有需要巴絲打

佢3毛嚟 block咗好耐

想問下南亞仔絲打入唔入得
#真絲無誤

係咪可以幫手整下餅 岀一分力

因為發夢而要搬家的巴打 即係我
感謝南亞巴打

十卜，多謝你！

多謝你~we connect~
反送中以前我都唔like南亞，屋企附近好多無無聊聊坐街邊的。
但係今次 鐵沙掌南亞俠，仲有你 UST南亞仔~

想捐錢幫助義士

好似重建緊，有無巴打可以confirm吓？

要申請 千其唔好亂帶出街

推俾有需要嘅人睇

感謝!

唔缺錢 但有冇野要幫手?

宗教場所 佢地應該唔敢

感謝你

Love u

有冇話幾點鐘開餐

問爸爸

真嘅話，真係香港之友

有錢食飯黎唔黎得支持

支持老衲
都係自己人親切

希望可以實現

教義幾好

有冇得來買飯票支持

錫克人係戰士，又響原居地被迫害，同香港人好似

係
歡迎

推,多謝巴打

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

可唔可以嚟買飯票支持

唔洗擔心我地錢夠用

我block過你但已unblock
大和解 自己人

咁你可以出面食

平時無事無幹可以入來參觀 食野嘛？

我中意食咖哩

推比義士見到
大家一條心

真心 見過巴打好多次派飯
好想入黎埋單

其實我好想試但我唔想用左D資源
巴打有無食呢類餐既餐廳好介紹

我好希望做到任何教會都可以係抗爭期間收留示威者

又係你呀3毛分化撚

I love you.

我地阿星冇

繼續Push
真心想入嚟買飯票

夠謝有愛！

九龍有冇
冇錢過海

唔好帶酒肉煙
9-7

多謝呢位印度裔同胞

不如集資派飯?

推
多謝你哋!!!

唔想去新彊

佛教徒想入教

Good idea

你地宗教D手足多唔多反送中?

Thx but I am not gay

絕對唔會嫌棄！

推 幫買券！

一齊去買飯票

笑下咪好囉

推，錫克咖哩好味

咖哩配naan一流
之前成撚日食，食極唔厭

Ok 如果你唔嫌我多毛

推，多謝

想報答樓主

多謝你地對香港既愛
有啲香港人一直踩低你地
又俾你地一個極唔公平既教育制度
真係唔配你地既愛

要包頭

謝南亞巴

真心多謝你！

推！！！！要有足夠體力好好休息好好照顧自己！！！！！全香港人睇住你地！！！！

我29幾年無神論
經過今次運動都開始動搖

係多人去既 真心我地捐去錫克廟仲方便

幫推
純粹八掛 樓主信錫克教嘅？

真心多謝你，以後唔會再叫你南亞狗，對不起

肯出力就得
多謝南亞仔！

光復香港 時代革命

入面既人歡迎嗎？

宗教大和解 We Connect !!!

直接去廟到

合埋眼就得

拳頭得唔得

成年人再捐返錢比廟，捐錢比廟好合理。

push完再Push！
樓主咁有心一定係靚仔！

南亞仔，你是真香港人

食晒你地d naan

咁可以食多兩份

個個清真

返去同你老母做死忌啦 p牌狗

點捐錢畀你地

唔好意思，香港d野已經唔多熟

730大塞車

無知一問
費用係由堂口自負定教會責責?
如果想捐助
會入堂口數定教會再分發?
俾你講一講
先諗到其他教會應該都可以有類似服務

masala tea 好好飲架

大家快啲去食飯啦

遊客就唔洗啦

繼續Push
我愛樓主

得 唔可以帶煙酒肉

推丫，各位前線朋友見到嘛

點解你要咁型丫

現場有

好好食咁推

艾粒南亞仔

好人有好報

唔會 因為好多手足都係做生意

小心班狗連你地都搞 連登出現過既地方佢地都搞一餐

勿相認

推！
如果有唔使過海既方法都請大家提出黎！

Masala tea簡直係救命茶

有好多前線學生冇錢先需要人幫。我地大人主動去捐多啲，當幫佢地比錢。
係廟比佢地係M記安全。

U have my respect
好人一生平安

老土啲講句 真係香港患難見真情

我係南亞人呀屌

不問由於嘅

仲諗住大家食厭咗
得閒斬兩斤叉燒入去大家一齊食添

有啲難 因為教義唔容許

係咪廿四小時開放

之前ViuTV 有個節目介紹香港唔同既宗教
大家可以睇下呢集，認識下錫克教

作為大學生有返工有賺錢
我一定會俾錢黎食幫襯你
一定唔會俾你執笠
良心餐廳買少見少好感動
無工返無錢既細路仔就乖乖地
無錢無野食問我地哥哥姐姐攞啦

人間有愛

推比無咩錢剩既義士睇到

如果香港其他地區既南亞仔都好似樓主咁文明就好

We connect 南亞

入去要赤腳?
有香港腳或者腳臭點算好

未試過
可以黎感受一下你地文化？
會放低錢以支持你地可以幫更多小朋友

人哋係錫克廟 唔係餐廳

直接去廚房

你唔好攞出嚟就ok

食過，幾好食同真係不問因由

又見南亞仔開post
不推不是人

想問下 其他地區有無嫁

係咪淨係巴打入得

會唔會太多人食廟負擔太大? 我可以幫忙負擔食材錢

我真心唔明你咁諗係咩心態
讀過地記 識到好多南亞新生代都好好
搭小巴 我見到南亞單丁一個都會主動去同佢坐
有咩要驚 個膽咁細 定人地望一望你 你就驚？

巴打不如講下你d街坊點睇

包住頭點戴防暴盔？

講句多謝就ok

Respect

屌你啦，餓就要食飯無話配唔配
即刻同我去食飯

push
一方有難, 真係八方支援

謝謝你南亞巴

Sor 禁錯負皮

多謝你地啊香港人

可能我哋以前係好Racist同你哋有好多Misunderstandings (唔多唔少多得三毛犬分化香港同其他鄰近國家), 但你哋依家無話撓埋雙手唔理無視我哋等食花生, 甚至唔介意出嚟幫拖添

希望有一日香港光復後你哋可以擁有本來應有既尊重同權利, 因為我哋都係有共同信念既自己人

真係非法假難民, 收錢攪事個班人渣同驚賊例外

唔好帶煙酒肉
當然可以

而家只有見到幾多幫幾多~
捐錢一來唔知係咪堅，二來又驚比差人充工
老實講，大家既錢都係辛苦錢
唔係絲有阿爺比錢

光復香港

時代革命

冇咩特別要求

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

Curry naan
多謝你地

門口外面食叉燒得唔得架?

Thanks Hongkongers!!

宗教場所嚟

當然歡迎

多謝你
真香港人

佢冇包頭

樓主變人民英雄

咁當然接受捐錢

可唔可以同你班同鄉Forward this message唔該南亞仔仔

大家如果可以就捐助下

真香港人，多謝你地

食咗豹子膽先夠膽搞佢哋，你估佢哋阿頭唔驚出事？

再推！

唔同鄕下 所以我地唔太關注

教義問題

生於亂世 有種責任

點樣損錢 求教學
坐冷氣房想幫下手

我問過人 而家肯定唔係 Napoli Hindi Punjabi

Nepali

Ditto...
有條片見彩虹邨有南亞c亨，兜巴摑個撕紙伯，唔知佢現在點，有冇律師幫手呢？

616有好多

南亞仔 唔反了

善心人

靠教友捐

你覺得有咩可能性？
會唔會並唔係語文而係特定嘅溝通符號？

JHATKA肉得唔得

我知香港人食開既全部放血屠會犯禁忌

好好食！！！！！！！

有需要唔好害怕被幫忙是真的

push. namaste !

i love u

食飯都拉

可以等班警犬接受真神洗禮

到現場捐

話有可能係真

記得食多兩份

我地阿星唔會

Lm會幫襯

係心痛

新界九龍有冇免費餐食

其實三年零八個月當年都有好多華人嚟 我地都歡迎

有冇戶口可以入錢買飯？

其實一日未派完都可以嚟

你要問當時廟方人員 不過應該可以

敬你一杯

namaste 南亞巴打

開24？怕有啲小朋友返唔到屋企

有冇得野生捕獲UST南亞仔？

巴打真係南亞人？
有冇聽過激烈的海膽？

無任歡迎

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

有有心手足聽日會擺低D大班面包券(大約下午4點後), 數量未知, 如果有需要的唔好怕醜,請黎我地街站到領取

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

食飯有分配唔配嘅咩？你有需要就同我快啲入去食

好想報答樓主
同埋好想買飯票

多謝南亞仔 多謝錫克教

+1

女仔入去食得唔得？
係唔係只俾男仔入去食？

唔洗呀

9-7

Naan勁好食

認真！好掛住素咖喱！小學嘅時候坐我隔離嗰個成日都會分一半俾我食

Love you

係咪要入去包頭?

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

推，多謝你

可以現場課

可以 不過衣着唔好太sexy

你整喊我

條裙及膝得唔得

各位年輕人
去試下都無妨人一世物一世 試下多國菜

講起naan 我都肚餓

真香港人
我愛UST南亞仔

多謝你 好撚感動
香港加油

真香港人

鐵沙掌南亞俠

心善則美，人品好自然運氣好

God bless

得一小部分有開
利伸：教徒

唔好怕醜！

Anytime 都食得？

其實不嬲都有 只不過冇人知

［又要抒發心聲］有關罷工，有關暴力與和平

借位同幫推

感謝，我會捐錢

多謝你地, 但你地免費的話支唔支持得住? 要唔要課金?

埋我單

walk in 可行？

希望可以幫到更多人，謝謝你

你可以食完 捐錢 不過我地唔缺

UST南亞仔，以前你開post 成日笑你去打劫，對唔住

90%都反送中

呢到有隻話自己做大公報好正直既大公狗呀

支持！

推
屌撚哂所有話同大陸人血濃於水既仆街

話說你d同鄉可否唔好搶哂d波鞋

支持呀呀呀呀

Me too

咖哩配naan好好食

南亞仔
Btw Naan 好好食!

痴線好有愛

多謝 下次會過黎試下

係愛呀

感激你 推推推

喊出黎成日叫人地南亞人 但其實佢地比好多所謂香港人更配得上香港人呢個三個字

拳頭

幫推 人間溫暖呀

肥柒毒多毛

舊時學校參觀食過一次
好正

Naan好食

光復香港
時代革命

真心好奇呢兩句旁遮普語點講?

睇下你食得快定印度太太們整得快

去現場捐

推，大愛包容，吃完飯要自己清理碗碟，沒有宗教信仰但感恩

推!!!!!

呢個 option 最安全

南亞巴，請問女性可以入廟嗎？衣著有乜需要留意？

不如下次遊行
一齊約定一個位
大家夾份派飯券比啲小朋友

各位有錢俾嘅義士記得多啲去幫襯佢

說起歷史，錫克教徒和香港淵源久遠，可追蹤到英國當年的殖民人口分配。較大規模的錫克教徒移民駐港，可數當年殖民政府引進大批印度錫克教徒警員，以制衡主流警隊貪腐成風的惡習。錫克廟和教徒在香港的故事看下去，愈讀愈有趣，愈見跟本地社區有密切關係。可惜是這座二級歷史建築，剛於二○一八年八月，獲批拆卸工程同意書，雖然文物保育專員辦事處及古蹟辦有向業主方探討過保育方案，但業主仍然堅持重建，只保留部份具文物價值的構件。

宗教場所都搞 我同佢地死過

有冇教學個頭要點包？ 用咩做頭巾？

因為有東方神秘力量

Agger 不過記得要問下廟方人員先

認真 如果細路女唔敢入可以捉啲仔陪你

大家都係香港人

留翻啦ching

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

唔係

有愛幫推

可以著襪

當然

冇 只此一家

絲打都得

唔會 當年三年零八個月都頂得住 而家濕濕碎啦

光復香港

9成反對

即刻去廠

等事成再算

想課金支持貴廟，點搞？

冇話唔得

弱弱一問：錫克廟內有冇冷氣架

可以 不過最好通知下廟方人員先

一定會

除左有經濟能力既應該俾返飯錢外，我地應唔應該組隊義工，幫錫克廟或者其他幫我地既教堂做返洗碗清潔打掃工作呢？

去現場先有 cheque or cash

似南印度

你可唔可以代溝通
唔會過問點派

另一個定上次？

要了

其實我地可以食肉 只不過派飯因為要尊重素食者 所以先冇肉

幫你增值

直接去地獄

Hello

有機會

唔好意思 認真想問係咪就咁行入去話食飯就得
發夢用曬啲pt錢買裝備玩online game真係沒錢開飯
來緊搵左份灣仔既pt真係想過來食lunch
不過沒入過去有少少尷

係
有

請君入X

上次，摑果巴好大啪一聲嗰位南亞師亨，個撕紙伯被摑到訓底果位。先排聽到(唔知堅唔堅)話佢被入襲擊

thank you

世紀大和解 連ust南亞仔都可以和解到 人間有愛

可以入去

Me 2

推多謝你地

i love u bro

希望但願如此

基本上係

HK is my country

受你啓蒙

我地錢足夠

Son, I am sorry SON!!!!

是但啦

推！想試下素咖哩好耐了

永遠咁樣講自己嘅最後都係好靚仔
但其實講真心地好都已經好靚仔
有機會見到樓主真係要代表香港人跑來啜你一啖

南亞仔，您真係好型好善良，幫我地同您班同鄉講多謝！我地是一家人

咁冇錢開飯呀嘛

但無肉食年輕人 無蛋白質喎
喺你後門搞叉燒放題先

雪中送炭，難能可貴

多謝你既善心
如果做到穩定又安全咁提供三餐比佢地，絕對唔介意捐獻比真神

‘錫克教徒和香港淵源久遠，可追蹤到英國當年的殖民人口分配。較大規模的錫克教徒移民駐港，可數當年殖民政府引進大批印度錫克教徒警員，以制衡主流警隊貪腐成風的惡習。’

好人 一生平安

我可以比錢支持食

一直都可以架

會唔會有宗教地點(eg.教堂) 可以做物資站/醫療站?
唔怕清場

UST一大

我睇返你之前啲post，成日有人鬧你，你不單止無擺喺心，喺呢場運動仲處處出心出力..真係好感激你

我細個嘅時候有次落公園玩，嗰時得6-7歲人仔，比黑社會恰，有個高我少少嘅南亞裔男仔衝出嚟保護我，最後變咗作畀人打鑊，仲爬返起身行埋嚟安慰我真係一世都記得。希望以後會有更多香港人打開個心認識同接納你哋，因為你哋都係真正嘅香港人

可以 唔好太sexy

以後已經冇遊行

遮住頭髮就ok

羅賓漢好野

歡迎組隊

朋友

現場捐

有

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

其實直接入嚟食啦 都入咗嚟

UST南亞仔我愛你

冇捉到 個po係差佬索料用

多謝巴打！

係 大把遊客 唔需要感到尷尬

Sorry should be said by Carrie lam and the popo

多謝南亞巴打

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

有冇payme/fps?

收到

可唔可以去外面先

百幾年 日日如是

我覺得而家都要

南亞仔 患難見真情

i love you

Thx 不過我地唔缺錢

都話冇偷

我地錫克教徒一向都係香港人嘅朋友

想問下有冇時間限制？

葵芳附近
每日六點三 1-2 位
略盡綿力

推 宗教嘅大愛

True

南亞巴 或者斬料加餸
有冇推介可以加啲咩呀？

好似唔應該係度留，勿屌

9-7 食幾耐冇限制

印度芝士

G持

法鼓山通常晚上6:30左右開始
不過有點禮儀規矩，去到可以問義工師兄師姐

好囉

Love u too

入面只可以資助一餐
想佢哋帶返屋企 一個禮拜有溫飽

咁樣我要問下先

多謝南亞義士

我係入黎懺悔的

神助攻 支持

香港主要路段：
1. 大埔道
2. 林錦公路
3. 龍翔道
4. 太子道西
5. 亞皆老街
6. 告士打道
7. 德輔道中
8. 觀塘繞道
9. 東區走廊
10. 柴灣道
11. 紅綿道
13. 皇后大道中
14. 公主道
15. 佐敦道
16. 彌敦道

通過以上位置時謹記安全車速及有危險要停車，並在安全時才好駛到路邊。

大家記得用死火燈相認

sor 我知而家講呢樣唔係時候，我唔係分化。
但想知你點睇南邊圍班南亞刀手

好有愛，推

社會垃圾

推，大愛

唔洗咁誇，

可唔可以加啲菇落去?
應該唔會有宗教問題嘞啩

唔該哂

不分種族，理念價值觀一致嘅都係香港人

錫克廟收唔收捐獻？

收 不過唔缺

香港人加油！！

錫克教有愛

感謝南亞巴
香港人加油

唔洗 香港人加油

Masala tea正喎

推比義士

你不是香港人嘅朋友
因為你根本係香港嘅一份子，Respect

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

女性洗唔洗包頭先可以入？

手土

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦

大人既自己買張八達專用
用完去退再買過張新既用

男女都要

大把貨

三年零八個月都未死 而家小兒科啦

this is effective for all over the world
just HK ppl dunno this temple

U are right

起底見到巴打個個post都人屌都可以以德報怨，真心respect

多謝你 i love 南亞仔

推呀

You are real Hongkoner

其實大家都係玩下 冇認真

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

佢地啲咖哩真係好香
但未食過

雪中送炭多謝你！

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

可能用詞不當
我返灣仔 真心想黎識下你

好人有好報
香港人一條心

we connected

但比個提議巴打 可能有d人怕上去既原因係在於對件事唔了解所以好驚

或者你不如簡單講下上到黎會點同程序係點令佢地有d心理準備， 可能會容易d打破心理關口上黎 btw打巴打好人一生平安

依個真

行入去 有人會問你 你話嚟食嘢 之後有人帶住你 包頭 洗手洗腳 食飯

我哋南亞人都有好人

Actually, many hk ppl dunno this. I wonder you are so nice that reveal this 密技 here.

If you dont suggest, I nearly forget this 密技 already.

I can tell all hk ppl that, this 密技 is already effective for all over the world for many many years already.

UST南亞仔, you are very nice! God bless you and your family!

香港人加油！

Thank you. Actually I had share this for a few times already but just not enough. Luckily this get the attention of the public
In depth, the true reason that no one knows about this, may due to the fact that China doesn’t want Chinese Hongkongers to be friend with the ethic minority. They often just omit or even demonise us

包拳頭

其實我黎推post的

明明呢個post咁好，都仲有啲仆街on9當有趣，
又話帶叉燒、又話會歧視人地
希望樓主同一眾南亞巴絲唔好介意
btw評已正，你班細路仔唔好捱餓啦
第日一定去幫襯錫克廟，支持你地的善舉

包人頭啊

佢哋都係玩下 我唔會嬲

由睇住南亞仔係連登不斷比人笑 到依家咁一面倒既留言真係心情複雜

Btw樓主

thx

遲下就來試下 利伸 會比錢

錫克教係清泉

歡迎歡迎

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

絲打入唔入得去架？有冇禁忌？
想了解唔同宗教文化

Your analysis maybe correct.
Actually, I think most of hk ppl are scare Muslim. Your support and kindly help would start to make this change!

有得當餐廳咁去食 ？
聽講好好味，奶茶又好正

會唔會有愛心飯券買多2個餐請有需要人仕食飯？

過？
黑警根本就冇

分化撚，出街小心啲～

Thanks. But I am not Muslim

食飯免費 捐錢隨心

多謝你地既付出

多谢！真香港人！

有冇得捐款支持？

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

南亞仔有史以來最多正皮
皮已正

單體字，，

可以捐

搵日嚟食餐順便捐錢

返工lunch去食得唔得

心繫香港
受我一拜

就咁休息下得唔得？ 飲杯茶？
好想了解下你地

可以 歡迎

naan好撚好食

我話帶叉燒去唔係玩野呀
想斬料等大家食多啲食飽啲咋
我會買印度芝士架啦

單程票加八達通
俾新既普通版八達通
用法 發夢專用一次性
回程車用單程票
八達通用呢回程食飯
同下次出呢食飯
之後退票買單程票

單程票加麥記卷最好
但好多反對食麥記
但夜深重有咩餐廳
除左七仔同麥記
下次出呢既車錢解決唔到

單程票加現金
d細路有d介意收現金
下次出呢又係無車費
同現場俾現金會俾人口實

其他餐廳卷
現成食物等
唔方便又無危險
食物安全，身分保障

我網上揾唔到邊度有得買 但揾到自製的

今個禮拜六/日整好拎入黎痴餐先
有冇其他人整/買其他食物?
食物我覺得最簡單直接 好過捐錢
除咗俾錢之餘 同義士食吓飯傾吓計都幾好 (好似係

推
巴打乃真英雄

Masala tea 係咪類似奶茶既野飲

之前做文化project去過
見d人出入要錫個入口樓梯
係有d咩意思

sorry，怪錯巴打tim

義士們先係

直頭係

類似話 我嚟啦 我走啦

唔好帶煙酒肉

爸爸

Thxs

南亞仔我想同你瘋狂做愛

光復香港時代革命

有咩出聲
外國留學咩都幫唔到手

南亞仔有幾錢身家大約日日食好野

去錫克廟有冇得同USB南亞仔相認

我成日以為鍚克教係伊朗拜火教

真心推！ 至少食飯食飽d 有氣力

無愛呀

真心問 元朗白衫比錢南亞請刀手
我地有無可能咁做？

推 以前入過去食好好味

love u

我成日都認為唔需要特別用南亞兩個字嚟label佢哋 香港人就係香港人嘛

基本上義士就係冇錢先入嚟嘛

馬尿已流好有愛

人哋唔係香港人嘅話唔通你係？你唔配囉

多謝手足

感激不盡!!

多謝南亞朋友

真心想食，我會想畀返錢，是咪食完捐錢就可以？

respect ust南亞仔

有得食就唔好挑剔咁多

唔係義士可唔可以食? 想捐錢

可唔可以擺低錢喺嗰度，等手足可以買其他嘢食？

我戶口大概有六位數字 屋企人唔知

USB 可能㗎

講得好

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

最好唔好啦 怕招人話柄

多謝南亞仔先
但係提番大家 佢地只係出於人道援助而提供三餐,
唔好吹到人地係支持我地呢個運動, 唔好令人難做!

我比你條南亞仔整喊左幾次
你叫左返工點算好
有咩support到你地

平時都可以捐？
以前中學係摩理臣山 但一次都冇入過廟
下次去灣仔順便捐埋錢先

推下po就ok

係thx

唔好爭執
和而不同
討論啫
we connect

我有時間都去捐少少錢
希望透過錫克廟幫到義士

真喊咗, 多謝你地

以前屌錯你

你係同個五毛講唔係我呀可 和而不同唔係咁用

屌你老母 呢件雖然係好事 但係睇返樓主d舊post 連登仔d留言對比依家呢個post d留言 笑撚到我仆街

reply 錯
Sorry

總之大家唔好中分化計

人哋擺明幫手 佢擺明分化 大家應該唔會中計嘅

好 L 英

你答THX
唔通你有份煮?!

反對乜
但係咪好多照舊收錢做野
其實係咪大部分都窮又揾唔到工？

想帶啲料，但唔可以帶肉入去， 即係叉燒唔得?

樓上有位巴打話， 帶舊叉燒令大家食得飽啲， 咁即係唔得㗎?

如果唔得嘅話， 咁唯有帶啲菇入去， 咁咪大家可以食得飽， 而且又唔會犯規條囉

唔得
菇 無任歡迎

我細細個就聽過錫克廟，但從未嚟過。
好想搵日嚟飲masala tea

買定啲衫褲擺喺度，等佢哋換，得唔得？

應該可以

不過食飯用手 可以帶定手套

南亞仔終於返來

Ust巴打真香港人

黑警會唔會入去隨便拉人
或者係出面捕？

有無人去食過？

推比有需要嘅巴絲

入去就唔會 喺出面捕我地阻唔到

之前我知道有巴打有

笑咗 平時開親po都俾人追擊 指住嚟屌
今日就個個追撚含

香港有無回教廟

有5間

型

Cry

大J都可以啦 有咩咁出奇

入去會唔會被

一定唔會 宗教場所嚟

和理非得閒入去坐同捐錢，做背景，癈事義士俾人認到

歡迎 食飯犯法呀

白色果pat咩野嚟好似嘔吐物

乳酪嚟

係咪有壯陽功效
女朋友叫我去試吓

岩岩食完
有兩款curry?
有款薯仔既我唔太慣添

同埋人好nice
想問你地食飯前要上三樓祈禱先？

吓 乳酪都有唔怪得啲南亞佬咁大隻，原來係因為腸道健康

有 不過得好少 你日日一杯都未必work

係 兩餸飯啊嘛

請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

係係

請問幾多點?

其實食咩間間都有啲唔同

可唔可以幫手同廟嘅負責人簡單講下呢排會多咗香港年輕人黎嘅原因
我唔想佢地以為啲衝衝仔係遊手好閒黎痴餐

可唔可以響網頁捐

難怪啦 岩岩係門口好猶豫入唔入
之後好彩見到有頭巾既人帶我入
我見你地祈禱完之後有人比好油既野你地食？
係咩黎同埋咩傳統？

收皮啦諗住令我地唔記得南亞有份攞刀？

南亞仔首個破萬，甚至破千正評嘅post，大家終於覺醒了

小食嚟 代表祝福

有牌㗎

thx 巴打一路支持

多謝你地

香港人加油

光復香港後請你帶我食好西。

一定一定

學到野
最後一問
我頭先食食下野想去拎水果陣
比人叫坐底同埋佢拎比我
點解會咁

想食naan可唔可以俾錢食

有無多左義士去幫襯？

Ur the man

光復香港
時代革命

推，宗教地方起碼安全，冇鬼扮請食飯抄牌

大和解 唔反你了

唔知

係 不問來由

好想比多啲義士知

咁share and push la

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

會唔會排到唔夠食物

放心唔會 當年三年零八個月都冇死 而家濕濕碎啦

我未食過 不過都多謝你先！

三年零八個月都有派
好堅

香港人多謝香港人

港島朋友可以去試下自己運氣

上水朋友有無興趣

想食，搵日去試下

你唔好用"義士"呢個字
用市民

唔係, 班黑警出面捕人就大獲

其實所有人都可以入去食 越多越好

有無話每縫幾點派

中午12點

要除鞋赤腳 同包住頭（有頭巾提供）

平時會唔會開放？

日日都開 三年零八個月都開

唔記得咗 女士入唔入得？
追完post 見到連三年零八個月都開
突然之間先發覺自己係灣仔讀咗咁多年書都冇去真正了解錫克教 真係好遺憾
細個淨係知你地係包頭佬 個個又留鬚 又包頭 感覺上兇神惡煞
後來大學上堂先了解到原來錫克教係愛好和平

入得

就咁入去休息下都得？

多謝你！！！！！！

前幾日喺前線發現左你同鄉
好愛你地
如果你另一班同鄉唔再做黑社會班打手就真係全面connect啦

有物資想捐俾你地，應該點做？
留tg？

直接去廟

有冇人識廣東話，我英文好屎
直接走入去話捐嘢就得？

大部分都識 係

好，收到

多謝你
好心有心報

Vte南亞仔成日扮係你出嚟害人, 你點睇

由佢 我又唔係佢控制唔到

揾日我去食 會比雙份錢你地 當係支助班後生仔可以嗎？

尖沙咀永安廣場個間寫明唔歡迎非教徒

我地都係香港人，我願意罷工

錫克廟只此一家wor

不要將再將我地分類
不論老中青

一日有警黑勾結
我地全部香港人都係受害者

你再唔出聲，遲啲放工俾人打死
都無人會查
無人會知

多謝你南亞巴

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

多謝南亞巴打 好人一世平安

We all Hongkonger
Thank you for all your help and support during the protest.

點解你咁多同鄉都好似心懷不軌咁？
尤其深水埗個啲

南亞仔係咪第一個post 過萬正評

Btw支持南亞仔

係
Thx

感謝你的付出

多謝你地
而家成日睇post 小小事就眼濕濕

Respect!

叔叔都會係禮拜日準備好好味嘅三文治同烤肉飯糰畀大家！

夢遊想食好西嘅小朋友請你入黎！

去藥房買大量豬咀/大框泳鏡，送去前線

係邊? 想去買

認真唔好俾人濫用免費飯

所以以前一直都保持低調

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

人間有愛，

南亞仔 小妹想同你結婚

我已經有心上人

瘋狂對住南亞仔打J以示敬意！

南亞仔真身好有型又靚仔

師弟加油

男定女

女

光復香港 時代革命
多謝你地

南亞仔，為左表達對你地既謝意，唔係錫克教徒既我可唔可以跟你地一齊包頭

致敬

教下包頭

會唔會係清真食物
以前喺港大食過清真飯盒覺得好難食

我地係錫克教徒

睇到你舊post，以前成日比人嘲諷你
你都不計前嫌，好想代為講聲sorry

UST南亞巴 有你真好

之前有個藍絲啊叔想拆連儂牆，有個南亞後生仔一拳收咗啊叔皮，請問你識唔識佢
Btw支持善舉，好人有好報，祝一生平安

We united

唔緊要，我下次經過都會幫襯支持